%@Dif:2
Soit $ABC$ un triangle tel que $AB=10$~cm; $BC=11$~cm et $CA=12$~cm.
\begin{myenumerate}
\item Construis l'orthocentre $H$ du triangle $ABC$.
\item\begin{enumerate}
\item Soit $I$ le point d'intersection des droites $(AH)$ et $(BC)$;
$J$ le point d'intersection des droites $(BH)$ et $(CA)$; $K$ le point
d'intersection des droites $(CH)$ et $(AB)$.\\Construis le centre du
cercle inscrit au triangle $IJK$.
\item Que constate-t-on ?
\end{enumerate}
\end{myenumerate}
%@Commentaire: Exercice de construction.